有冇人睇過「真‧異種格鬥大戰」(真・異種格闘大戦)?

細個睇過覺得好衝擊

Push

有睇

個人死左就冇睇

獅子勁撚到

班馬

我未睇曬 細個屋企嗰陣偷睇呀哥啲漫畫 佢買咗幾本就冇買

人類代表強矢鋼好正，第一場就死。其實中文版出有無出曬成套？d app漢化得好慢，如果有地方有得買/租，比錢睇埋佢當支持下。

如果今賀未死的話......

其實我覺得而套嘢要人類赤手空拳上場唔合理

明明智慧先係人類嘅特長 佢應該畀個拳手帶槍上場至啱

今駕係教猩猩柔術o個個?如果係嘅話，呢個都勁，打贏猩猩。但對住河馬呢種重戰車，下場可能同強矢鋼差無幾?

有睇
但只係去到獅子猩猩大戰

漢化未出完

其實人類點都死
純粹今賀>條友